[中伏台] MHW 之無橙怪都唔知打咩好

入黎吹下水, 順便抽下台主水

睇唔到？比人ban了？

自己轉左名唔記得